AK哥弔念處

我未撚死啊，屌你

穢土轉生

子－丑－申－寅－辰－亥 解

\|/ ak哥 rip